［狗公］有條友問我可唔可以做sp

巴打們請出招 點玩好

唔可以

點玩好？你接受到玩咩未玩咩。
最緊要溝通

樣點？條J又點？

同佢講睇咗樣先

佢：正常樣 唔肥

仲有：咁可唔可以比次機會

同佢講冇樣唔約

我：冇樣我怕喎
佢：咁算啦

難得我有少少興趣，唔俾樣就算啦我反正有其他人

唔俾樣學咩人搵SP, 番屋企打飛機啦